集思廣益，聽日返學點樣杯葛狗兒女好?

去廁所之後個位都冇埋，冇書讀。

第一樣嘢梗係撕爛曬佢啲暑期功課

唔洗郁手, 直接無視佢地
而家唔同你玩都犯法啊?

大家屙尿準少少 唔好射濕人

當佢地透明人就ok

講咩都冇用，而家起到幾多夠狗仔狗女，有資料既直接周圍貼你唔搞都大把人搞佢啦

咦個書包咁多茄汁既

我本暑期作業呢

無視佢地, 上堂得閒暗諷同羞辱佢地

聽日要返學咩？！？！

聽日唔係罷課咩

帶盒狗餅請佢地食

狗女呢

簡單杯佢啦
心靈傷害大於一切

10幾年前band1已經玩緊精神上嘅欺凌 唔知而家係咪重係噉玩 其實重work過實際傷害

現實應該係正常上堂
賓賓接放學